[絲打入]買衫討論區 casual/返工

見d人成日都買韓衫
但真心唔係各個身形都carry到 而且返工都未必適合
絲打分享下有咩衫好買

Majestic legon

公司無得比人causes wear 好羨慕番工著波鞋

要着suit？
女嘅話唔係無咁嚴？
我係唔好太casual就得

多數係asos同zalora 買
有時可以做到好平 唔啱size退貨又方便
網購多左就覺得出邊啲衫好貴
同少咗行街

好似都好貴 質料好？

M字頭嗰間好似抄款喎
之前連登有po講過

Intique，幾靚不過d碼就啱瘦女仔着多d
利申：我有啲裙着唔落

香港買勁貴
質料唔差
Design 靚

係？我見佢話有designer仲諗住幾特別

從金融轉戰OL市場 堅持直播試衫吸客 上環開舖月賺百萬

爬完文 見到佢又抄款
質料又差
可以唔使試

Gu Uniqlo is my friend

想買斯文elegant衫

千祈唔好喺SHEIN買 伏到

push

之前買過一次
質料好差，啲衫好薄有啲透
最近先知個brand係大陸野

我買開台灣衫，寄黎香港運費都唔算貴
近排買得最多係Girl's Monday,
鍾意佢每次都有live介紹啲衫
同埋佢啲衫質地真係全部都好好

Queen shop 同Lulu's 都有買
不過冇得揀得sf用
多啲人買就試下提議小編用其他公司

呢間勁多廣告

鍾意韓系，但好似得ig shop有
幫襯開一間有實體店+ig嘅，質素同款都唔錯
但係得好少款

上youtube睇balu條片 佢買咗

我就係睇完之後燒著左 想睇下有冇人都試過

我fd買過話質地勁差 搞到我唔敢買 但真係幾平

有啲似喺淘寶100~200蚊嘅衫 著一季都ok嘅

有冇絲玩日系/韓系 而家兩樣都好多人玩工裝好靚

係GU買多

以前好鍾意係i.t買d日本牌子衫，後來覺得佢mark up到勁貴又藍，好耐都無幫襯。

依家又飛唔到東京，早幾日行海港城109發現買開嘅日牌都執埋

想問下著開日系絲打們仲可以去邊度買衫？

成日都想試air space，但覺得有d貴，萬一size唔岩就pk

我都係d款好似好靚咁
但佢d size分得好唔清晰 完全唔知點買

Airspace bikini其實着出嚟幾好 如果你想push-up 同有下垂/外擴嘅話 不過就好厚我買咗但係未實際着過出去玩 款係幾靚的

M字頭藍店黎

呢間d cutting我唔啱，著落去怪怪地

日系 呢排好中意pal closet果堆

對

我都係想買波浪個款 好靚

我覺得mango唔錯,不過要等sale先抵
係少d分店

小妹平時都係asos買衫多
返工就會著黑色yoga pant多

今年冇買過衫咁滯

忍唔住上網買

而家出街著黎著去都果幾件

ZARZ G2000
瑪沙

maje/sandro/the kooples/ claudie pierlot d 野好似幾啱返工
不過新年後都冇返過工未買過衫

想知邊度買會平啲

去番啲日本網自己買

以前好鍾意collect point
但而家都執得七七八八
heather啲款最靚

日本mj . Zozotown

zozotown 會送香港？

我都係，買開Lowrys farm但係啲衫越出越柒又貴就冇買，以前尖沙咀美麗華集齊曬咁多間真係好方便

09定10年係香港新開，d款靚到爆，個個月買千幾蚊，果陣仲要係學生。

依家全部都阿嬸款

係啊！仲要個時官網未有得海外送貨上去睇下有咩新款，再用個product code打去門市問有冇，不過通常靚個啲香港冇

成個衣櫃都GU
elegent又得sporty都得
利申:返工著波鞋hoodie都得

佢料點樣？

少貴

有隻easy care既恤衫 洗完晾完已經好直唔洗燙
太好著買左4隻色
你預著一季左右

COS/ sandro/ GU/ uniqlo/ j brand, mother

Cos啲料好過Zara好多 casual/返工都得 簡單啲 有啲items又會有details
特別鍾意佢地啲knit 差唔多全部冷衫都係COS 過季減價買3-5折好抵 主要都係用料同Zara無得比
GU同uniqlo買啲basic items
Sandro主要買大褸 blazer 有時係東涌會尋到寶 無可厚非sandro啲cut會好睇啲
牛仔褲控減價季買mother真係好撚抵同買一條正價levi’s差唔多 不過料同cut差幾皮

Gu u記 heather mj grl 實在擺脫唔到日系衫
日系太多路線可以行 好百搭

如果有日系小店開係旺角樓上
大家會唔會買?
類似w closet/ Page boy/ingni

試過 質素都ok

Rococo好成熟，同埋仔細睇啲款唔係好靚

有無人網購歐美衫同active wear
成日買平衫
cotton on款有啲少
forever 21啲料又麻麻
aeropostale好似已經係最岩心水 但有啲都有少少買唔落手
activewear 就好少搵到岩